ETF daily rebalancing問題

究竟Long SQQQ同Short TQQQ係咪有分別?